《侏羅紀世界2》海報

第一集已經夠垃圾，仲拍多集